[突突突發] 發現淘寶直播有杭州美女 [有圖有圖]

淘寶直播大部分都好伏d女 但啱啱禁黎睇呢個好靚 開心分享下 星期一努力呀巴打們

搞錯呀你地

個樣膠到

鼻梁高到上額頭

就算有整都算係咁啦 係咪咁講先？

標題符合內文

主播整型了嗎？